{
  "Home": "主页",
  "Generator": "生成器",
  "Reactor": "反应器",
  "Validator": "验证器",
  "Collection": "收集",
  "Report": "报告",
  "Strategy": "策略",
  "Portfolio": "投资组合",
  "Summary": "总结",
  "Content": "内容",
  "Tools": "工具",
  "Help": "帮助",
  "About": "关于",
  "Login": "登录",
  "Account": "账户",
  "Editor": "编辑器",
  "Optimizer": "优化器",
  "Monte Carlo": "蒙特卡罗",
  "Multi Market": "多市场",
  "OOS Monitor": "样本外比值监测",
  "By using this application you agree with the Legal Information and Risk Disclaimer.": "使用此应用即为同意法律信息和风险免责声明。",
  "Read more...": "阅读更多...",
  "Confirm": "确认",
  "Name is not valid.": "名称无效。",
  "Email is not valid.": "邮箱无效。",
  "Phone is not valid.": "电话无效。",
  "Trial account is created.": "试用账户已创建。",
  "Please check your email.": "请查收邮件。",
  "You are logged in as": "你已登录，作为",
  "XX of YY days remaining.": "剩下YY天中的XX天",
  "This user account is not active!": "此用户账户未激活！",
  "Incorrect email or password!": "邮箱或密码不正确！",
  "Something went wrong!": "出现错误！",
  "There is an incorrect character!": "存在错误字符！",
  "The new and the old passwords are equal!": "新密码与旧密码相同！",
  "The password is too short!": "密码过短！",
  "The passwords do not match!": "密码不匹配！",
  "Start": "启动",
  "Stop": "停止",
  "Calculate": "计算",
  "Recalculate": "重新计算",
  "Entry Rule Indicator": "进场规则指标",
  "Exit Rule Indicator": "出场规则指标",
  "There are no entry rules.": "无进场规则。",
  "Close a long position at Bar Open.": "K线开盘时关闭多头仓位。",
  "Close a short position at Bar Open.": "K线开盘时关闭空头仓位。",
  "Open a long position at Bar Open when the rule below is satisfied.": "若满足以下规则，K线开盘时打开多头仓位。",
  "Open a long position at Bar Open when all the rules below are satisfied.": "若满足以下所有规则，K线开盘时打开多头仓位。",
  "Open a short position at Bar Open when the rule below is satisfied.": "若满足以下规则，K线开盘时打开空头仓位。",
  "Open a short position at Bar Open when all the rules below are satisfied.": "若满足以下所有规则，K线开盘时打开空头仓位。",
  "Close a long position at Bar Open when the rule below is satisfied.": "若满足以下规则，K线开盘时关闭多头仓位。",
  "Close a long position at Bar Open when any of the rules below is satisfied.": "若满足以下任意规则，K线开盘时关闭多头仓位。",
  "Close a short position at Bar Open when the rule below is satisfied.": "若满足以下规则，K线开盘时关闭空头仓位。",
  "Close a short position at Bar Open when any of the rules below is satisfied.": "若满足以下任意规则，K线开盘时关闭空头仓位。",
  "Loaded": "已加载",
  "bars": "K线",
  "From": "从",
  "to": "到",
  "Tested to": "测试到",
  "Parameter": "参数",
  "Value": "值",
  "Step": "步骤",
  "Entry lots": "进场手",
  "lot": "手",
  "lots": "手",
  "Stop Loss": "止损",
  "Trailing Stop Loss": "追踪止损",
  "Take Profit": "止盈",
  "none": "无",
  "of": "的",
  "You have to login to see your custom data.": "你需要登录以查看自定义数据。",
  "You do not have custom data.": "你没有自定义数据。",
  "There are no parameters suitable for optimization.": "没有适合优化的参数。",
  "There are no transactions.": "无交易事项。",
  "Maximum ambiguous bars": "最大未平仓K线",
  "Maximum balance deviation": "最大平衡偏差",
  "Maximum consecutive losses": "最大连续损失",
  "Maximum count of trades": "最大交易数量",
  "Maximum equity drawdown": "最大资本亏损",
  "Maximum equity drawdown %": "最大资本亏损%",
  "Maximum stagnation %": "最大停滞%",
  "Minimum average HPR %": "最低平均HPR%",
  "Minimum count of trades": "最低交易数量",
  "Minimum net profit": "最低净利润",
  "Minimum months on profit %": "最低月份利润％",
  "Minimum profit factor": "最低利润因素",
  "Minimum profit per day": "最低日利润",
  "Minimum return / drawdown": "最低回报/亏损",
  "Minimum Sharpe ratio": "最低夏普比率",
  "Minimum system quality number": "最低系统品质数",
  "Minimum win / loss ratio": "最低盈利/亏损比",
  "The Collection is calculated": "已计算出收集",
  "The Portfolio is calculated": "已计算出投资组合",
  "### unprofitable strategies removed.": "### 已移除非盈利策略。",
  "Apply to": "应用于",
  "Period": "周期",
  "High": "高",
  "Low": "低",
  "Median": "中",
  "Typical": "标准",
  "Deviation": "偏差",
  "MA method": "MA方法",
  "##### rises": "##### 上升",
  "##### falls": "##### 下降",
  "##### is higher than the Level line": "##### 高于水平线",
  "##### is lower than the Level line": "##### 低于水平线",
  "##### crosses the Level line upward": "##### 向上穿过水平线",
  "##### crosses the Level line downward": "##### 向下穿过水平线",
  "##### changes its direction upward": "##### 向上改变方向",
  "##### changes its direction downward": "##### 向下改变方向",
  "The position opens below #####": "仓位开盘低于 ##### ",
  "The position opens above #####": "仓位开盘高于 ##### ",
  "The bar opens below ##### after opening above it": "K线开盘高于 ##### ，之后开盘低于它。",
  "The bar opens above ##### after opening below it": "K线开盘低于 ##### ，之后开盘高于它。",
  "Smoothing period": "平滑期",
  "Level": "水平",
  "##### is higher than the zero line": "##### 高于零位线",
  "##### is lower than the zero line": "##### 低于零位线",
  "##### crosses the zero line upward": "##### 向上穿过零位线",
  "##### crosses the zero line downward": "##### 向下穿过零位线",
  "Signal line method": "信号线法",
  "Signal line period": "信号线周期",
  "##### period": "##### 周期",
  "Number of bars": "K线数量",
  "Level [points]": "水平[值]",
  "##### is higher than Level line": "##### 高于水平线",
  "##### is lower than Level line": "##### 低于水平线",
  "##### crosses Level line upward": "##### 向上穿过水平线 ",
  "##### crosses Level line downward": "##### 向下穿过水平线",
  "Upper Band": "上限数值",
  "Lower Band": "下限数值",
  "Slow MA": "慢MA",
  "Fast MA": "快MA",
  "##### shift": "##### 移位",
  "##### method": "##### 方法",
  "line": "行",
  "histogram": "直方图",
  "Enter the market at the beginning of the bar": "K线开始时进入市场",
  "Enter the market at the end of the bar": "K线结束时进入市场",
  "Oscillator": "摆动指标",
  "Exit the market at the end of the bar": "K线结束时退出市场",
  "MACD line": "MACD线",
  "MACD histogram": "MACD直方图",
  "Additional smoothing": "其他平滑法",
  "##### is higher than zero": "##### 高于零",
  "##### is lower than zero": "##### 低于零",
  "##### crosses the Signal line upward": "##### 向上穿过信号线",
  "##### crosses the Signal line downward": "##### 向下穿过信号线",
  "##### is higher than the Signal line": "##### 高于信号线",
  "##### is lower than the Signal line": "##### 低于信号线",
  "Simple": "简单",
  "Weighted": "权重",
  "Smoothed": "平滑",
  "Exponential": "指数式",
  "Close": "关闭",
  "Deviation %": "偏差%",
  "##### multiplier": "#####倍数",
  "No entry": "无进场",
  "Enter long after an upward move": "上移后进场多头",
  "Enter long after a downward move": "下移后进场多头",
  "Price move": "价格移动",
  "Digits": "位数",
  "Margin in points": "利润点数",
  "Base period": "基本周期",
  "Smoothing method MA1": "平滑法MA1",
  "Smoothing method MA2": "平滑法MA2",
  "Period MA1": "MA1周期",
  "Period MA2": "MA2周期",
  "Open long positions only": "只开盘多头仓位。",
  "Open short positions only": "只开盘空头仓位。",
  "Open": "开盘",
  "RVI line": "RVI线",
  "Slow %D": "慢%D",
  "Volume": "成交量",
  "Fast MA crosses Slow MA upward": "快MA向上穿过慢MA",
  "Fast MA crosses Slow MA downward": "快MA向下穿过慢MA",
  "Fast MA is higher than Slow MA": "快MA高于慢MA",
  "Fast MA is lower than Slow MA": "快MA低于慢MA",
  "Strategies": "策略",
  "The Fastest and the Most Reliable Forex Tester": "最快速和最可靠的外汇测试器",
  "Powerful strategy tools": "强大的策略工具",
  "All tools are free for testing.": "所有工具测试免费。",
  "Account settings": "账户设置",
  "set your testing account.": "设置你的测试账户。",
  "import own historical data from MetaTrader.": "导入MetaTrader历史数据。",
  "select a market and generate new strategies.": "选择市场，生成新策略。",
  "review or edit the trading rules, export expert advisors.": "检查或编辑交易规则，导出EA交易。",
  "view the backtest stats, the charts and the trading journal.": "查看回测统计、图表和交易日报。",
  "Start Trial": "开始试用",
  "or": "或",
  "Subscribe": "订购",
  "Register a free 15 days trial account.": "注册15天免费试用账户。",
  "Your trial account has been successfully created!": "你的试用账户已成功创建！",
  "Please check your email for your login information.": "请查收邮件，以获取登录信息。",
  "You have to login within 24 hours.": "你需要在24小时内登录。",
  "Sign Up": "注册",
  "Sign up to": "注册",
  "Name": "姓名",
  "Phone": "电话",
  "You Deserve the Best Software for Creating Strategies": "你值得拥有最好的策略创建软件",
  "It performs back-test of the strategies against real historical data and shows charts and stats.": "它针对真实的历史数据进行策略回测，并显示图表和统计。",
  "The exported EAs show the same or very near results tested with the MT's strategy tester.": "导出的EA与MT策略测试器测试的结果相同或非常相近。",
  "helps you to create, test and analyze expert advisors without programming.": "无需编程即可帮助你创建、测试并分析EA交易。",
  "You can generate and export as many expert advisors as you want for your MetaTrader platform.": "你可以为MetaTrader平台生成并导出尽可能多的EA交易。",
  "is the fastest and the most reliable expert advisor builder on the market.": "是市场上最快速和最可靠的EA交易。",
  "It is а result of 15 years experience in making top quality strategy testing software.": "它是15年制作高质量策略测试软件的结果。",
  "You export 100% native and easy to understand MQL code fully compatible with all MetaTraders.": "你能导出100%原始和易于理解的MQL代码，与MetaTraders完全兼容。",
  "Please enter your real data in order to receive your credentials.": "请输入真实数据，以获取证书。",
  "Open an Account Here": "在此开设账户",
  "Select a Subscription Plan": "选择订购计划",
  "Monthly Subscription": "按月订购",
  "Three Months Subscription": "Three Months Subscription",
  "Annual Subscription": "按年订购",
  "TOTAL PRICE": "总价",
  "Billed monthly": "按月计费",
  "Billed each three months": "Billed each three months",
  "Billed annually": "按年计费",
  "Purchase": "购买",
  "Lifetime License": "终身许可",
  "Single Payment": "一次性支付",
  "Buy Now": "现在购买",
  "Subscribe Now": "Subscribe Now",
  "month": "月",
  "Subscription Information": "订购信息",
  "We provide a 30 days 100% money back guarantee without questions asked.": "我们提供30天无理由100%退款保证。",
  "You can cancel the subscription from your PayPal account whenever you decide to do it.": "你可以随时用PayPal账户取消订购。",
  "VAT applies to the customers from European Union.": "欧盟客户需支付增值税。",
  "You will receive an email with your login information when the subscription is completed.": "订购完成后，你将收到一封有关登录信息的邮件。",
  "If you have any questions, please contact us at info@forexsb.com.": "如果你有任何问题，请通过info@forexsb.com联系我们。",
  "Welcome": "欢迎",
  "Login to": "登录",
  "Email": "邮箱",
  "Password": "密码",
  "Remember me": "记住我",
  "Logout": "退出",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Wrong email!": "邮箱错误！",
  "There is no user with such email and password!": "该邮箱和密码无对应用户！",
  "Generate a new password": "生成一个新密码",
  "Your registration email": "注册邮箱",
  "Generate new password": "生成新密码",
  "Submit": "提交",
  "Cancel": "取消",
  "Change password": "修改密码",
  "Current password": "当前密码",
  "New password": "新密码",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "A new password is generated for you.": "新密码已生成。",
  "You successfully changed your password.": "你已成功修改密码。",
  "Don't Have an Account?": "还没有账户？",
  "Register Now": "现在注册",
  "When you click \"Register Now\", you will be redirected to our Checkout page.": "当你点击 \"现在注册\"时，你将被跳转到结算页面。",
  "Once you select your plan and subscribe via PayPal, you will receive an email with your login details.": "一旦你选择计划并通过PayPal订购，你将收到一封有关登录详情的邮件。",
  "Thank you for testing": "感谢您测试",
  "Useful links": "有用的链接",
  "Data source": "数据源",
  "Symbol": "符号",
  "Export": "导出",
  "Export Expert Advisor": "导出EA交易",
  "Expert Advisor for MT4": "MT4 EA交易",
  "Expert Advisor for MT5": "MT5 EA交易",
  "Add to Portfolio": "添加至投资组合",
  "Add top 5": "添加前5",
  "Add top 10": "添加前10",
  "Add top 20": "添加前20",
  "Add all": "全部添加",
  "Download collection": "下载收集",
  "Upload collection": "上传收集",
  "Remove": "删除",
  "Data file": "数据文件",
  "Account info": "账户信息",
  "Account currency": "账户货币",
  "Initial account": "初始账户",
  "Leverage": "杠杆",
  "Market info": "市场信息",
  "Indicator chart": "指标图表",
  "Market": "市场",
  "Bars count": "K线数量",
  "Data start": "数据开始",
  "Data end": "数据结束",
  "Spread": "点差",
  "Point value": "Point value",
  "Swap long": "多头隔夜利息",
  "Swap short": "空头隔夜利息",
  "Swap type": "隔夜利息类型",
  "Swap 3 days": "3天隔夜利息",
  "Strategy Properties": "策略属性",
  "Protections": "保护",
  "Stop Loss (pips)": "止损（点数）",
  "Not used": "未使用",
  "Fixed": "固定",
  "Trailing": "追踪",
  "Fixed or Trailing": "固定或追踪",
  "Take Profit (pips)": "止盈（点数）",
  "Method": "方法",
  "Accept": "接受",
  "Indicators": "指标",
  "Logic": "逻辑",
  "Expert Advisor": "EA交易",
  "Entry rules": "进场规则",
  "Add a new entry rule": "添加新的进场规则",
  "Exit rules": "出场规则",
  "Close at Bar Close": "K线收盘时关闭",
  "Add a new exit rule": "添加新的出场规则",
  "Backtest output": "回测输出",
  "Net balance": "净余额",
  "Max drawdown": "最大亏损",
  "Profit per day": "日利润",
  "Win / loss ratio": "盈利 / 亏损比",
  "Progress": "程序",
  "Calculated": "已计算",
  "Edit": "编辑",
  "Stop Loss usage": "使用止损",
  "Always use": "总是使用",
  "May use": "可以使用",
  "Do not use": "不使用",
  "Take Profit usage": "使用止盈",
  "Working minutes": "工作分钟",
  "Out of Sample": "样本外",
  "In sample": "样本内",
  "Executed orders": "已生效订单",
  "Sharpe ratio": "夏普比率",
  "Ambiguous bars": "未平仓K线",
  "System Quality number": "系统品质数",
  "Count of bars": "K线数量",
  "Settings": "设置",
  "Reset settings": "重置设置",
  "Refresh": "刷新",
  "Output parameters": "输出参数",
  "Win/loss ratio": "盈利/亏损比",
  "Average HPR": "平均HPR",
  "Backtest quality": "Backtest quality",
  "Balance line stability": "Balance line stability",
  "Profit factor": "利润因素",
  "Strategy Collection": "策略收集",
  "Portfolio Expert": "投资组合专家",
  "Id": "身份证明",
  "Stats info": "统计信息",
  "Terminal": "终端",
  "Company": "公司",
  "Server": "服务器",
  "Lot size": "手数",
  "Max consecutive losses": "最大连续损失",
  "Chart": "图表",
  "Balance": "平衡",
  "Max DD %": "最大DD %",
  "Profit / day": "利润 / 日",
  "Win / Loss": "盈利 / 亏损",
  "Action": "操作",
  "Time": "时间",
  "Equity": "资本",
  "Type": "类型",
  "Position": "仓位",
  "Amount": "数量",
  "Price": "价格",
  "Profit": "利润",
  "Long entry": "多头进场",
  "Short entry": "空头进场",
  "Long exit": "多头出场",
  "Short exit": "空头出场",
  "Legal": "合法",
  "Partnership": "合伙",
  "Base price": "基本价格",
  "Smoothing method": "平滑法",
  "Shift": "移位",
  "MA period": "MA周期",
  "Multiplier": "倍数",
  "Data File": "数据文件",
  "Remove all": "全部删除",
  "Sort records": "记录排序",
  "Sort collection by": "收集排序，按照",
  "Win / loss": "盈利 / 亏损",
  "Filter records": "过滤记录",
  "Stagnation": "停滞",
  "Max stagnation": "最大停滞",
  "Balance line deviation": "平衡线偏差",
  "Download": "下载",
  "Upload": "上传",
  "General": "通则",
  "Use performance filters.": "使用性能过滤器。",
  "Passed strategies:": "通过策略：",
  "Remove all hidden strategies": "删除所有隐藏的策略。",
  "Add a filter": "添加一个过滤",
  "Correlation analysis": "相关分析",
  "Resolve correlations automatically.": "自动解决相关性。",
  "Correlated strategies": "相关策略",
  "Resolve correlations": "解决相关性",
  "Records stats": "记录统计信息",
  "Pushed total strategies": "推动总策略",
  "Added strategies": "增加策略",
  "Rejected duplicate strategies": "拒绝重复的策略",
  "Resolved correlations": "解决相关性",
  "Pruned excessive strategies": "修剪过度的策略",
  "Removed strategies": "删除策略",
  "The collection is empty. Generate strategies by using the": "收集为空。生成策略，使用",
  "You can set the start and the end date of the testing data.": "你可以设置测试数据的起始和结束日期。",
  "Import your own files at": "导入你自己的文件，通过",
  "Use these scripts to export data files from your MetaTrader:": "使用这些脚本从你的MetaTrader中导出数据文件：",
  "There are no files uploaded": "没有上传文件。",
  "Drop files here or click to upload": "将文件拖放到此处或点击上传",
  "Upload only files with a \".json\" extension exported from the attached scripts.": "仅上传从附件脚本中导出的具有\".json\"扩展名的文件。",
  "You can upload up to 200 000 bars.": "你可以上传最多200 000条K线。",
  "Data import log": "数据导入日志",
  "My data": "我的数据",
  "Data Import": "数据导入",
  "New Strategy": "新策略",
  "Load next from the Collection": "从收集中加载下一个",
  "Import Expert Advisor back": "导回EA交易",
  "Delete this version": "删除此版本",
  "Delete all versions": "删除全部版本",
  "Close at Bar Open": "K线开盘时关闭",
  "Balance chart": "平衡图表",
  "Strategy properties": "策略属性",
  "Commission": "佣金",
  "Journal": "日报",
  "Strategy collection": "策略收集",
  "Current Strategy": "当前策略",
  "Monte-carlo": "蒙特卡罗",
  "Multi-market": "多市场",
  "Simulations chart": "模拟图表",
  "Confidence table": "置信表",
  "Simulations": "模拟",
  "Options": "选项",
  "Confidence": "置信",
  "SQN": "SQN",
  "Market variations": "市场变化",
  "Randomize history data": "随机化历史数据",
  "Randomize spread": "随机化套利",
  "Execution problems": "执行问题",
  "Randomize slippage": "随机化滑点",
  "Randomly skip position entry": "随机跳过仓位进场",
  "Randomly skip position exit": "随机跳过仓位出场",
  "Randomly close position": "随机关闭仓位",
  "Strategy variations": "策略变化",
  "Randomize indicator parameters": "随机化指标参数",
  "Randomize backtest starting bar": "随机化回测启动栏",
  "Count of tests": "测试数量",
  "Count of changed bars %": "改变的K线数量%",
  "Data range change ATR %": "数据范围变化ATR %",
  "Maximum spread (points)": "最大点差（值）",
  "Maximum slippage (points)": "最大滑点（值）",
  "Skip entry probability %": "跳过进场概率%",
  "Skip exit probability %": "跳过出场概率%",
  "Close position probability %": "关闭仓位概率%",
  "Indicator change probability  %": "指标变化概率 ％",
  "Indicator max change %": "指标最大变化%",
  "Minimum deviation range": "最小偏差范围",
  "Months on profit %": "月份利润％",
  "Minimum Months On Profit %": "最低月份利润％",
  "Reset simulations and options": "重置模拟和选项",
  "Reset": "重置",
  "Minimum": "最小",
  "Maximum": "最大",
  "Min (pips)": "最小（点数）",
  "Max (pips)": "最大（点数）",
  "Search best": "搜索最优",
  "Net profit": "净利润",
  "Return / drawdown": "回报 / 亏损",
  "Return / DD": "回报 / DD",
  "Return/DD": "回报/DD",
  "Count of trades": "交易数量",
  "System quality number": "系统品质数",
  "Strategy parameters": "策略参数",
  "Optimizer settings": "优化器设置",
  "Numeric values range": "数值范围",
  "Add the optimized strategies to the Collection": "将优化后的策略添加至收集",
  "Trades": "交易",
  "Add market": "添加市场",
  "Multi Market chart": "多市场图表",
  "Statistics table": "统计表",
  "Configuration": "配置",
  "Acceptance Criteria": "接受标准",
  "Data": "数据",
  "Data Horizon": "数据范围",
  "Generate new strategies": "生成新策略",
  "Historical data": "历史数据",
  "Generator settings": "生成器设置",
  "Win / Loss ratio": "盈利 / 亏损比",
  "The strategies fulfill the": "策略满足",
  "Markets": "市场",
  "Original market": "原始市场",
  "Use the Acceptance Criteria to validate the Generator and Optimizer strategies.": "用接受标准验证生成器和优化器策略",
  "Add validation criteria": "添加验证标准",
  "Validated": "已验证",
  "Historical data length": "历史数据长度",
  "Maximum data bars": "最大数据K线",
  "Minimum data bars": "最小数据K线",
  "Use start date limit": "使用起始日期限制",
  "Use end date limit": "使用结束日期限制",
  "Reset Acceptance Criteria": "重置接受标准",
  "Calculating": "计算中",
  "Minimum stagnation": "最小停滞",
  "Ascended": "升序",
  "Reactor input": "反应器输入",
  "Optimize strategies": "优化策略",
  "Optimization": "优化",
  "Optimize Stop Loss and Take Profit": "优化止损和止盈",
  "steps": "步骤",
  "Import strategies": "导入策略",
  "Validator settings": "验证器设置",
  "Perform robustness testing": "进行鲁棒性测试",
  "Upload collections, experts or portfolio experts.": "上传收集、专家或投资组合专家",
  "Loaded strategies": "已加载策略",
  "Validation": "验证",
  "This tool uses settings from": "此工具使用的设置来自",
  "Validated tests": "已验证测试",
  "Validated markets": "已验证市场",
  "Generated strategies": "已生成策略",
  "Passed validation": "已通过验证",
  "Calculated strategies": "已计算策略",
  "All data validation": "全部数据验证",
  "Monte Carlo validation": "模特卡罗验证",
  "Multi Market validation": "多市场验证",
  "Import an Expert Advisor back": "导回一个EA交易",
  "Remove current version": "删除当前版本",
  "Remove other versions": "删除其他版本",
  "Remove all versions": "删除全部版本",
  "This feature is locked. Please login to unlock all features!": "功能已锁定。请登录以解锁全部功能！",
  "This feature is enabled only for traders with a paid account.": "This feature is enabled only for traders with a paid account.",
  "Please login or purchase an account!": "Please login or purchase an account!",
  "No entry rules": "无进场规则",
  "Review": "检查",
  "In Sample": "样本内",
  "Complete backtest": "完成回测",
  "In Sample (training) part": "样本内（培训）部分",
  "Out of Sample (trading) part": "样本外（培训）部分",
  "Statistics": "统计",
  "Maximum stagnation percent": "最大停滞百分比",
  "Maximum balance line deviation": "最大平衡线偏差",
  "Use the check boxes below to set which indicators to be used for generating strategies.": "使用以下复选框设置用于生成策略的指标。",
  "You need at minimum 1 Entry rule and 1 Exit rule indicators.": "您至少需要1个输入规则和1个退出规则指示符。",
  "Indicator name": "指标名称",
  "Entry rule": "进场规则",
  "Exit rule": "出场规则",
  "Enable all": "启用全部",
  "Disable all": "禁用全部",
  "The Generator is working!": "生成器可以用了！",
  "You can change the settings only when the Generator is idle.": "只有生成器空闲时，你才可以更改设置。",
  "Trading session": "交易期",
  "Sunday": "周日",
  "Monday - Thursday": "周一-周四",
  "Friday": "周五",
  "Toggle": "触发器",
  "Do not trade on Sunday": "周日不可交易",
  "Close at the end of the session": "交易期结束时关闭",
  "Close at Friday close": "周五收盘时关闭",
  "General settings": "通用设置",
  "Start the backtest from bar 100": "从K线100开始回测",
  "Close the position at the end of the backtest": "回测结束时关闭仓位",
  "Correlation analysis threshold": "相关分析阈值",
  "Detect balance lines correlation": "检测平衡线相关性",
  "Detect strategies with similar trading rules": "检测具有类似交易规则的策略",
  "Settings management": "设置管理",
  "Reset all settings": "重置全部设置",
  "Export settings": "导出设置",
  "Import settings": "导入设置",
  "Export Portfolio": "导出投资组合",
  "Portfolio stats": "投资组合统计",
  "The Portfolio shows the count of aggregate none-break-even close trades.": "投资组合显示总体未保本的收盘交易数量。",
  "Aggregate trades": "总体交易",
  "Included strategies": "已包含策略",
  "The portfolio is empty.": "投资组合为空。",
  "Portfolio Expert Hedging MT4": "投资组合EA交易对冲MT4",
  "The strategies use": "The strategies use",
  "Preset Indicators": "Preset Indicators",
  "Preset Indicators for the Generator and the Reactor": "Preset Indicators for the Generator and the Reactor",
  "You can preset indicators to be used in each generated strategy.": "You can preset indicators to be used in each generated strategy.",
  "Preset Entry rules": "Preset Entry rules",
  "Preset Exit rules": "Preset Exit rules",
  "Set as preset indicators": "Set as preset indicators",
  "Available Indicators": "Available Indicators",
  "Available Indicators for the Generator and the Reactor": "Available Indicators for the Generator and the Reactor",
  "Recommended": "Recommended",
  "Walk Forward": "Walk Forward",
  "Equity chart": "Equity chart",
  "OOS stats summary": "OOS stats summary",
  "Segment Start": "Segment Start",
  "Segment End": "Segment End",
  "Drawdown": "Drawdown",
  "Full OOS stats by segments": "Full OOS stats by segments",
  "Original": "Original",
  "Before": "Before",
  "After": "After",
  "Gain": "Gain",
  "Segments": "Segments",
  "Criteria for validation of the segment's OOS part": "Criteria for validation of the segment's OOS part",
  "Output": "Output",
  "Segments on profit": "Segments on profit",
  "Cumulative OOS profit": "Cumulative OOS profit"
}